做運動帶唔帶口罩？

因為高比嘅死 我想打番波 但好驚唔帶罩會中招

有冇正確嘅疫症期間做運動指引

黑警死全家

戴埋順便練埋肺活量

打飛機都要帶啦